痴線公屋富戶 擁1126萬資產

痴撚線 住公屋住到有千萬資產
一個月交個3千蚊租
收租當佢4層唐樓都5-6萬一個月
真識玩

四層唐樓只值1200萬，但又收到5-6萬租，條數好似計唔掂

1200萬樓 一年收72萬租 會唔會太好賺

劏房啩

1層劏3-4間 每間收4000
萬2至萬6一層
收入應該有48000-64000

當佢唔劏都收12000一層

應該要捉個班人坐監

充公啦屌⋯⋯

認同，呢類擺明呃既都唔重覆
最起碼要佢補返咁多年巿值租金差價再加 N% 罰款